痴撚線 原來而家推緊休班犬可以陀槍

推

陀槍班休班犬仲提心吊膽
而家都唔敢一條友行, 休班俾人伏連槍都搶埋

一個人拎住把槍出街真係唔怕比人搶?

佢地成日跌野, 唔好一陣又屈落示威者到

好呀, 小狗仔係屋企有新玩具玩!!

呢樣真諗果個真係冇腦
到時有人搶完槍班犬仲人心惶惶

烏克蘭都係咁贏！他們圍落單警察搶槍，當失槍夠多，政府正式宣布管治唔到，好慘

香港人千奇唔好咁做，我唔想無左個咁好嘅政府

冇錯 到時有一枝唔見左 佢地實仲驚

打狗跌傳說裝

依個我支持呀 最好周圍射

果陣烏克蘭有無D仆街藍屍廢老幫班死黑警?

屌你笑咗

都好多俄種

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

港共見我地仲傻膠膠咁
就睇下WINTER ON FIRE
驚覺自己推漏左蒙面法
同埋警察既槍權

1人1支配槍
=有3萬支槍係市面流通

有，仲會有班黑社會去打示威者

將來會有好多失槍，水貨槍，行貨槍，新貨槍，處女槍，有價有市。

一個黑警都未出事
班狗點解可以搞咁多野

屌你老母
未開學就搞學校
未有狗入院就派棍
未有狗死就派槍

咁咪即係比示威者更大機會攞到炮？

徐步高

可能出左事，無公佈

為徐步高伸張正義

d人搶左休班狗支炮就仆街

有咩殺警情報?

係杯弓蛇影

唔見一枝就多一個除暴go
黑警連休班都要一齊先安心
到時成班狗乸群p都似

我支持架

得張爛鳩圖你話乜都得啦
無得FC一律當流料
不推文回覆

傻豬黎
咁先好 希望佢快d推行

呢樣支持

隨街見到女仔就用槍指住佢逼佢做乜都得啦
隨街都係恐怖分子

弱智
到時示威者唔搞你，真罪犯搶你槍就

聽講唔少黑警仔女都有上前線

正,等同送槍比示威者

915 各國旗手出動
英國領事館熱身
再嚟個港島行街鳩嗚

官員驚死

大把俄佬

又係得張WhatsApp cap圖就當係

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

whatsapp

可以搶槍了

正喎 呢個係好消息
睇下佢地行街敢唔敢陀支槍
俾人埋伏既機率反而增加左

移動軍火庫

打擊即可領取

唔好又盲推whatsapp 料.

Whatsapp對話都可以做source,連登仔個腦呢?

on9 朱凱迪都畀人搞咗幾次啦，又唔見你頒d武器畀佢?
休班警有特權?

2好難wo

新職業：哥布林殺手

傻豬
不如帶埋gear 盾牌出街
一撚定冇人殺你

自爆

正
打怪出傳奇裝

又係一張whatsapp呀
得張圖我話警察準備統治香港都得啦

唔好幾信,因為whatsapp對話

先X後搶

冇護甲真係保唔到個人 仲要拎槍
一來被圍時更刺激到其他人
二來比人搶
三來更加引人打休班警

人多近身手槍威力仲細過刀
子彈得七發，市民一大堆
大家咪做犯法野ok?

香港做唔到2
人民日報上個月已經登報,香港係中國自古以後的敵人必須殲滅
做2就唔單只人權,資產/下一代都無埋

堆兒登仔仲要推呢d wtsapp當fc既po推到幾時
屌你老母冇眼睇

打怪掉裝

不推文回覆

快

全民搶槍

休班陀槍咪即係當緊更嘅CID,唔駛出OT咁解.政府度縮到呢.

有，個政府特登用本身服刑罪犯去做污糟野。即係殺示威者之類行動。令班popo唔會惹麻煩，雖然最後一樣變咗實彈壓。

又小道消息

芒Hunt!

D高官真係唔得你死g4都攪唔掂喇

Cap圖果位人兄算唔算曲線自爆

關屯元天咩事呀戇鳩仔
我屌得你小呀 ? 係要比人屌先安樂既

第時槍殺左一個人
屈佢想麻包袋就得

管治唔到咪可以解放軍入城囉

碌到第33個留言先有人講fc 上面班人無風向狗定係唔記得咗wtsapp screen cap唔係fc一種

咪又係你班傻西搞出黎既要多謝你地囉

我個人就唔相信呢個講法
係有事發生嘅話，就算整親腳指尾都入我哋數喇
其實隱瞞件事都冇乜好處
反而覺得佢係想制造衝突
佢就係想冇事都變有事

佩左槍， 更易吞槍自殺

唔係話唔可行先派棍咩

佢哋 直接係罪犯部隊同埋俄羅斯黑社會 合法殺人同綁架

差人好人好者，驚咩比人殺

佢哋on9
應該唔會咁
萬一佢哋自己友
唔見左一把槍就仆街
全世界搵又on9
唔講又驚俾人執到把槍
自製公關災難
同埋本身都有啲特別嘅警察有陀槍返屋企啦

建議大家唔好當真住 得一張圖我都識整

呢單嘢係真，不過高層都覺得on9 無批到

比人搶槍之前自己已經先下手為強跌左支槍

要求立法休班狗可以隨時隨地槍殺任何人而利用執行職務為由免於刑責

快快手搞到最大啦仲等

屌你老母又whatsapp 圖
fc 未

阿蛇你好

香港人就算進化都應該唔敢搶槍
我見老豆搵仔咁勤力都未聽過黑警既屋企人有事

有冇諗過如果過到 黑警可以一槍啪咗你都得

在場冇人證下 話你搶佢槍 然後shoot to kill

依家既律政司都要聽黑警做野 包無事

又係依D對話圖,,..

有更可靠既source先再講啦
又係呢啲screenshot...
善用不推文

係真都唔錯,到時有日變節,共產黨就失算

快啲啦，等睇失控警

到時是但搵個黑警扮臥底
搶左休班支槍
之後亂殺人再入示威者數

好驚驚呀

MMORPG

魔警

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

打副本刷裝先再返去主線任務

有閪膽咩

快啲推啦
流動軍火庫
唔洗衝警署啦

原地槍斃

支持！！絕對支持！

放低枝槍係咪當5萬？

暴徒可以刀換槍啦

點解一個人好地地會驚比人殺？
自己檢討下啦死黑警

推到聽日記者會問！

唔好話搶槍 依嫁一樣傷害都狗既野都未發生過 唔信會有
連犬二代都冇比人杯

屌你樓主
咁樣叫FC?

狗狗有無睇過Winter on Fire?

好撚假
特別係個😱

其實真係開始可以麻包袋搶槍，當佢真係咁做
不過我廢唔敢

左手揸槍？右手揸棍？
仲要兩隻腳行

要四隻腳先掂喎

已問警察親戚
佢話支警棍啲同事都廢事拎，攞嚟孭
槍更加無咩可能
大家都可以自己問下求證，唔好係咪都傳

邊夠咁多槍一人一支

咁先好，最後24小時跟身，佢仲驚過你

如果真係嘅話，真係要搶返幾把（為求自保）。
就算你唔搶，啲黑社會、藍絲都會搶。

藍絲支那佬本身就係偷呃拐騙，打劫勒索樣樣齊
無示威都係霸地，販毒，走私，習慣用武力解決問題。
其實最近嘅劫案多咗，連銀行都有人打劫。
維穩費絕對唔夠打劫好搵，劫完後潛逃去中國。（藍絲廢佬打完人，傷人後都係著草去支那）
最簡單就係一路唱住中國國歌，以愛國之名去非禮，強姦，打劫，有人反抗就開槍。
（可參考中國反韓，反日示威）

單拖陀槍這個决定根本就係國定殺戮日嘅開始，將香港推向菲律賓化。

所以落單陀槍嘅就必死。
搶槍，整輕盈炸彈係自保嘅開始。
因為高官準備被美國制裁，想將香港推向敘利亞化

唔見粒子彈已經封條街半日，唔見槍佢仲驚過你

肥沙

假新聞 勿推

撚狗要進化
圍狗屋不如圍狗車
狗屋周圍有cctv，D狗在狗屋睇完cctv，以逸待勞，間中又居高放下冷槍，再無警告無差別亂拉一輪，散水港鐵唔搭得，巴士又會被截。風險大左。
既然興唱歌，搵岩地方，唱到有藍絲投訴，等有狗車出先圍。
老豆搵埋車
圍埋D落更狗既私家車！
圍狗屋不如圍狗車
老豆搵仔已搵埋車啦
睇下D工聯會舊時點做：

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果通過左，就18區連儂牆貼朱振國單野的新聞
睇下佢拎槍快定刀快

如係咁要考警隊喇大家

可以又點 佢真係會開？
仲有警狗最怕有兩樣野唔見 一係passes 二係槍
衰呢樣一世唔洗升

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

聽講有啲警二代都係黃

Fc 先啦

你講出黎 班毅仔咪知道左囉

陀乜都無用啦！
政府，黑警攪到香港分為22%藍絲和78%非藍絲！

３萬個警察 vs 5,6百萬香港市民！
掂攪！！？一係你就剎哂哩5,6百萬人啦，笨！

Push.

失鎗/唔小心走火殺左市民，是但一樣都大L鑊。
又邊個智障諗出來

刷道具

個政府咁好 點會有人搶槍
只係d黑警成日都跌野

宜家cid 都可以24小時配槍，但都好少會帶出狗署，因為責任太大，我反而想全部比帶槍呀。。。

又係咁一個whatsapp對話又當真
醒未呀 不推文回覆呀

痴撚線...依家委任證又唔洗show,又可以陀槍帶警棍完全走火入魔。

極權所做嘅都係一樣

韓國軍政府
台灣民主化前嘅國民黨
烏克蘭

所有你經歷過嘅，佢地都試過，或者更慘

陀個核彈係身啊笨

傻鳩政府同以前烏克蘭做既野一模一樣

到時唔見左就大獲

全民搶槍

你又冇證又着便服又揸住支槍
成個恐怖份子咁
作為一班正義凜然嘅普通良好市民
緊係會圍你、打你、制服你同掉走支槍

除暴安良，你我有責

好耐之前有便衣係酒樓疴屎 槍 棍 胡椒留左係屎坑 俾清潔阿姐報警

五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

可以扮跌左報失
但之後攞黎滅人口
然後屈示威者做了

titushki (提圖胥基)

真係要麻包袋嘅話乜裝備都無用抆得切先得架

肥沙咩事

咁L蠢，遲吓槍都唔見埋就on9，變身補給大隊長

又 wts對話

FC啊！！！！！

其實最後蝕底一定係班狗

佢哋而家都唔敢一兩個人咁出嚟啦，邊次唔係成班先敢出嚟，休班陀槍諗出嚟條友真係好撚豬，有反作用之餘仲更加激起更強反抗心理

成班示威者你一條友休班你有槍，你又敢開咩

一陣話唔知你係警察以為你係恐怖分子，點對你都唔會有人割

到時見到周街都係肥沙

Fatfat

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

不嬲可以24持槍

小心D 狗失控,打死自己老婆仔女
佢地做咁多陰質野

有第一支失槍之後
林鄭班底驚啲定盧鄧劉麥謝江李七犬驚啲呢?

快撚啲啦係就

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

果然係烏克蘭條路 come on. we fight until we dead

叫雞唔記得拎就

如果警賊單拖陀槍, 係怕佢亂咁殺我地啲人之後屈佢搶槍.

跌槍嘅話會點架

錦衣衛？sor係東廠先啱

打怪掉裝UPUP

警察宿舍將會成為最大搶槍目標
班popo用下個腦得唔得，定還是諗d屎坑橋出黎，犧牲d伙記搏民意逆轉

老豆搵仔先前係咪出左最後通牒

支持派槍

其實好事！

人人有雞食

班友憑空鳩up 又過狗仔女比人搞 又過狗比人殺 咁耐咩都春都無發生 自己就從中製造白色恐怖同暴力 一路殺人一路扮被迫害 cls上腦缺氧神經失常

批夠三萬支手槍出嚟啦!!!

戒嚴 搶槍 殺警
任君選擇

打怪掉裝
正路呀

千奇唔好 大家距離會近左

好慘 係街有二萬支槍 香港好危險

晒鳩氣啦香港人俾把槍你面前都會話唔好執搶槍

其實十八區自發唱歌 點解唔唱埋美國國歌 又可以學點真正尊重國歌！

睇穿佢劇本啦首先派槍被休班警然後搵人自導自演搶槍等啲人人心惶惶 話唔定禮拜日搵人射實彈然後屈示威者

之後再名正言順武力升級用實彈射死你班曱甴

兩句whatsapp對話，一睇就知有陣柒味

可獲發火箭炮

麻包袋講咗三個月，講嗰啲人有冇做過？

FACT CHECK左未呀
未FACT CHECK POST上黎把撚呀

關咩事？
懦弱怕事就話因為呢個世界有藍屍

打怪掉武器

唔駛割包皮

仲用正常思維諗班狗？佢醒到仆街，迫唔到我地殺狗呀，鬼叫我地咁撚廢咩，咪叫啲condom陀槍，推佢地去死，整單搶槍殺警屈落我地到，之後名正言順獲獲真槍鎮壓，好撚危險呀

乜有槍就保護到暗算咩
不如咁啦 休班個時搵人行咇跟實 仲要孖咇
然後到你返工你又孖咇返你D伙記 去蛇王仲隨時夠腳打牌

屌你老母香港玩撚完

但如果唔升級
點收尾
你唔升 對家都迫你升

個關係法幾時過？

究竟邊度有狗死過 殺狗膠到呢

話咗有得棍就會有槍

一覺唔覺意有人失槍 執到嘅果部份人起碼可以有支槍旁下身

On9 保護到你既唔係枝槍 係套甲呀豬西
拎槍同警棍出街同流動兵器庫有咩分別呀 只會更吸引人殺警搶槍

班狗驚9你搶咩

真心支持

monster hunter world : ice

休班配槍好常見
都唔係第一日既事

9mm Glock recoil好大
第一次開會唔識用

好呀，隨時警隊內閧，
前線殺高層，
我等緊你呀，
下一個徐步高！

放心 你話千奇唔好做就真係無人做

做乜嘢，求其有張whatsapp圖就咁多人推，咪鬼理佢啦，專注返係行動post好嘛？

呢場運動係咪壽終正寢？

有，烏克蘭俄羅斯共產主義者很多

由於fc唔到 所以用不推文回覆

到時槍都比人搶撚埋就好笑

麻包袋數子：0

我地咁同藍絲有咩分別 點fc?